國際局勢，風雲色變，依個時候發出我地的聲音好重要

美國驅逐支那領事
BNO平權時間表條件出埋
南海美日英澳聯合軍演
支那南海軍演
維尼強調＂經濟內循環＂
英美兩國會談

係依個時候緊加要放大香港人的聲音，比人地知香港人就算係黨安法壓港，仲未放棄要的聲音
我地香港人係唔怕同支那爦炒

自從黨安法實迤之後，國際戰線人數下降，請各位繼續努力

介紹幾個Twitter比大家推下

比幾個訂閱推篤大家

攬炒巴團隊

BOB叔

HongKongWatch(有彭定康叔叔睇)

支持香港外國記者

HOCC

小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

HK Global Connect 港民國際連橫

Inter-Parliamentary Alliance on China

Twitter Account 有 Google Account 就可以起到，可以將個Account同步，㩒２粒制就起到啦[/center][/gold]

希望大家幫手打Twitter戰妓同Reddit戰線

Reddit 要打 r/HongKong 之類的分類

好多人一見到新聞表示

發大去
Twitter，Reddit

下面樓主比Link，有無人比Link

屌你咩，見無人做味自己做，無Link味自己係Twitter，Reddit打
唔好咩都要喂埋入口

香港人識英文架。

有手足好有心整佐個Twitter整合出來

國際文宣組:
新手Twitter任務:
Reddit戰線:

幫手去Twitter Reddit打文宣啦

Pishhhhh

一

推

快到

最緊睇嘢愈來愈慢

唔快呀

國

點解可以咁快

際

Pishhhhh
Pishhhhh

戰

到你開tvb po喇喎

樓主都唔準時既

你問#2

線

頂呀

痴線架 我以後唔玩啦

安

大佬又未出力

OK

Twitter

黨安法後，全民哨兵更為重要

影一影相，報一報哨，你可能救到一隊手足或將快被消失的人
＂黨安法＂已立，東廠正式啟動，你的報哨好大機會防止一個手足被消失。
所以就算抗爭靜佐又好／疫情又好，全民做哨兵都係極重要的事黎

另外報哨可以保你平安，最近有大量的和你唱活動
一個商場可以有幾個大出入口，有哨兵大家就盡早知道班狗係邊到來
立即可以確保退路，同埋你個心都會定Ｄ
同埋全面的哨，可以令你對黑警佈處有基本的了解

全民哨兵，保險自己，保障手足，防[b]東廠黑狗老粒手足

除佐自己報哨之外 :

如果你屋企人係【黃】的或【支持抗爭】的教一教佢地 裝Telegram

50人做，100隻眼，1萬人做，2萬隻眼
情報愈多愈好，就算你的報哨對大環境無咩大作用，其實夠多人都會阻礙暴政的打壓

依次貼新文宣

The Watcher 呈獻

The Watcher 狩望者哨兵教學資訊

基本教學

狗仔種類

今日任務：翻閹樂聲牌

要

唔開

人

成班人mon住部電腦

呀

唔好灰心

掛住reply你個cm 搞到遲咗入嚟

之前有冇開過

火

屌，又黎

亞玉冰室腦細再一次受襲
兩個人手持士巴拿
上左一架的士PE4640

Source:

#3我當你贏咗

嘥氣啦

我好慢

屌

我以為你有問虎兔巴添

我最慢

點解你次次咁快

我永遠都唔明白點解佢可以咁快

我

元朗真係痴撚線地方

我相信祖國會攻打美國，還中國一個尊嚴。

天水圍地方先岩

up

咪係囉，佢對住router?

因為p牌只可以行70我甩咗p可以行快線

Pish

其實佢係咪直接喺server上連登

上

你點知的

你都係

17年就有po喇喎

p 牌

完來我無記錯
亞玉冰室係元朗

元朗國好恐怖

我it白痴嚟

不要灰心

2030 亞玉冰室老闆被爆頭 救護員現場治理中 及後上咗救護車A318

咁鬼快

今日唔使開po ？

Twitter 🙏🙏🙏

14vs1

Push

Ok 佢贏

否定負皮

真㗎？

鬥唔過啦

pishing

#3

距離2米

Cls 抵你贏

熱開十四

8min

上到top 10 未

鴇

因為

罘

我今日見唔到佢

也敷

你好似唔戀戰喎

也竹

推推

你今次諗住抽環保L？

17

有冇興趣開tvb po

我諗住抽樂聲牌啲野唔襟用

push

又可以賣多啲新機

沉咗

黑警《暗夜星辰》洗白片上架，鍵戰請用電腦版入場做任 !!!!!!

做完任再幫推

pish

14?
應該排14

維持不變

真係好重要！

Push
Twitter 要人

捱

無街客之故齊文宣也要尋出路

你地開

直接覆佢啦

10

你開下啫

上咗

熱門#10

我自言自語

不過冇街客呢個真係好大嘅問題

我幫你轉述咗啦

但多唔多人開？如果太多好易推唔郁

大家都試過開

而且差唔多每次都上到熱門

留名 攬炒

我見TVB POST好勁
有D熱門直程掛一晚
第二朝都見到

好啊不過我淨係識推

要訣就係冇人估到係tvb po

陣間小馬會畀你標題同內容

記得開喺cc台

你唔係想呢樣嘢咩

之前Share佐個Twitter
無人推過
一開始0 TWEET
之後300幾

即係熱門十幾大約有300人睇到

好

interesting

第一次咁就被人氹咗

記住唔好咁快潛水呀

陣間又以為你唔喺度

一齊比你，記得唔好改標題，唔好插ＴＶＢ呢幾隻字入標題

我諗起之前嗰 㩒個制可以令對家跌千五蚊 post，個名真係改得好好

tvb = 票房毒藥

ok

畀班巴絲嘅惰性迫出嚟

手

仲有我哋幫手推

兒子生性病母倍感安慰

開台見

正確黎講係會玩Twitter的
有300人到
View數真係好難統計

可能計埋CD ROM 有1千至2千都唔奇

今日唔得 有野做緊

未至咁少

我睇twitter 都幾多人

日

推
我們未死 仲可以發聲

Done

整部冷氣機都可以天然分解咁環保，邊個夠你樂聲牌玩？

hello

Push Twitter 戰線

搞掂唔該晒

搞掂thank you

我去炸機同call 人了

多謝手足一齊推

不推不做不是人

我行開一陣，轉頭推

Twitter好好玩架

有機會

今日冇

整部冷氣機都可以天然分解咁環保，邊個夠你樂聲牌玩？

Pppp

Push幫手做任務

我唔煩你啦

推香港獨立 唯一出路

Twitter ba da

我真係有努力過架

唔爭啦 唔爭啦

你可能要轉個上網plan

笑禾

寶寶開台
[至少44名手足上庭！] 7月24號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

Tui

retweet左

retweeted

push twitter要人

要人

時事台生態—不完全初步認知